［倒數］達哥仲有一星期多就回歸了

返來囉

提早好嗎
對兄弟貢嘰?

有KELLY, 不了

個個去晒睇kelly啦，邊到仲有人睇佢

14號係決定性日子。

:-